其實你地真係唔太了解共產黨

共產黨唔係要香港人死 亦唔係想要香港人既錢

佢係要香港人臣服於佢共產黨

否則上面班韭菜就會有樣學樣

共產黨輸乜都得 輸幾百億比美國都得

唯一唔可以輸埋個政權

只要佢有權係手 全中國窮到食草都無問題

大不了佢變成北韓做土皇帝 閉關鎖國都仲得

所以香港問題上 中共一定唔會讓步

香港人更加唔洗旨意走到

樓主同老共鬥左幾廿年 我會選擇信你

得兩個結果
一係香港人死
一係中共死
兩者本身就係無法並存

我阿爺9歲果陣比共產黨鬥死咗

點生得你出

要走實走到

反串抗日神劇

冇錯，所以佢越硬就搞到越多制裁

真心膠

面子大過天
保持權威已經係維穩任務

錯撚哂

係要香港人, 亦要香港既錢

維穩>錢>人才

但全部都要, 只係重要性唔同

都話共產黨根本唔驚
佢最多咪鎖國 佢一樣繼續做皇帝

依家已經唔係香港人同共產黨攬炒
係共產黨同香港人攬炒

我老豆生我 又唔係我阿爺生我

香港人啲骨好硬架

條友弱智的

條友柒左

唔驚咪好，繼續做繼續制裁變到北韓咁，國際地位一路下跌，冇人投資，冇科技，冇資源，冇人用支那app，攬炒埋成個中國

唔好咁mean

香港人乜都冇，共產黨有權有勢，攬炒係由乜都冇果個做主動

香港人叫做有d自由 共產黨依家用錢 用國際地位攬炒香港人既自由

正如我一開始咁講

你唔好話 支那人咁有血性 到時發展到鎖國既話 真係發生咩都唔出奇

都要講錢既
佢地 日能日靠內需 1x億人左手交右手
實有經濟
試下鎖國 係咪含得能
打「救」經濟

agger

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

總加速師之心路人皆知

中國入面既人唔係咁諗
邊撚個應承過同佢一齊食草
講到尾佢都係走火入魔
開啓自爆模式

呢個就正路 佢地係全部都要

不過結論都一樣
香港問題上 中共一定唔會讓步

諗法正確

因為共產黨睇死如果成功鎮壓香港 上面果班奴隸就唔敢反抗

香港已經變左美中角力
所以中國對香港係一撚定唔會退

秒

共仔真係自大到一個點
永遠都係外國錯
或者人民錯, 走去勾結外國
自己冇撚有錯

共產

其實除左分析
有冇實際建議，實際行動？

鳩吹有用咩？

佢地仲用緊64果套思維

我唔怕食草

過幾年你地一定番黎

因為我人多巿場大

但佢地無諗過d人中過伏唔會再返黎

全球滅共勢已成

國安法條文貽笑大方

已成全球滅共最强理據

共狗自己引爆，國安一立就無翻身

無政府會再信你

支那邏輯真係唔同
即係咁

走到就走
走唔到就做順民 留有用之軀 樂觀面對
你諗下台灣人都等咗38年

點會唔要錢 中共無錢點維穩
我老豆9x年係上面做生意被屈被充公哂啲貨

驚好似蘇聯 讓步就會骨牌效應崩潰

樓豬睇得好通

樓主你呢d只係了解習近平脾氣
唔係了解共產黨

同1984一鳩樣

方法其實除左等國際打救
自己做唔到乜

當對手無曬後路 一心同你攬炒
其實硬鬥硬已經無可能贏到
雖然好灰不過係事實

所以仲成日諗住和理非遊行威脅到老共嘅
真係太天真
共產黨咩都唔驚, 只會怕你真係行動要消滅佢

有道理

問題係我地唔想做奴才做狗 定你其實唔了解香港人？

樓主識嘢

正確啲講係你啊爺係你9歲嗰陣死

無錢仲有咁多人聽話咩
依家啲大陸人就係覺得 大家安居樂業平安就無問題 所以拆佢層樓咪會嘈

5毛post

維穩，軍事，糧食都要錢。
講緊14億人，唔係北韓 level可跟隨。

美俄係唔會放過小支支，必定要搞到你永不翻身
印日會好樂意幫手收你皮

脫共者

樓主好撚搞笑好識撚人

今次又講得幾中point

中共最怕漣漪效應，影響到廣東同上海，到時獨立埋就倒台都似，所以佢一定力保香港，寧願國內輸錢都要香港穩定繁榮

見佢依家對bno平權反應 同埋66條入面條款
佢係要人又要錢 要你乖乖留係度服從 keep住幫佢搵錢 唔止係香港人 係存在係香港既人
聽落似唔似以前奴隸制咁？

暫時覺得，

西方國家啲「制裁」廢到阿媽都唔認得

盡力而為

無錯 佢不能讓 亦無得讓
已經去到關節口 佢下步就只有發動戰爭一項選擇
香港國安法都是備戰手段呀

支共梗係分析過兩邊實力先做野，三流國家西方一早斷交啦

8964 碌到變肉醬，外國睇實直播。咪一樣奶。

空氣無人覺得貴，但係無咗空氣，呼吸唔到開始窒息嗰陣，先會發覺空氣好重要。自由亦一樣。

香港不嬲可有可無，
最怕反 共反到燒返上去

不過睇返早幾日d水災片，d芝麻人水浸浸到上大腿都仲打牌煮飯
就知幾難會燒返上去轉頭

傻仔，無錢係會死嫁，因為無錢就要食自己人既錢，從而引發內戰。

呢樣，就係我最想見到既野喇

On9仔

香港的確係可有可無，最怕幾個大省有樣學樣

成班傻閪

你叫芝麻人全民用国產貨?

一早知 所以唔覺得攬炒會嚇到佢

由開始個個話
中共驚貿易戰
中共驚制裁
中共驚攬炒

琴日竟然有post話中共驚琴日人多

連登仔：中共驚人多 （大量正評）

無外匯係必死，就算北韓都諗盡辦法賺外匯

佢老豆係國x黨

所以外國嗰班左膠真係嘔心到呢 唔配做人

這個「獨裁皇帝」非常懼怕失去政權

習近平
呢排係咁講忠誠
黨內咩事心照啦
習只怕失去權力
一失去即冚家鏟
大多人想習帝死
有500億美金嘅薄瓜瓜
重有其他軍政商嘅敵人
中國真係未必過到下年
瘟疫水災糧荒經濟就業
今年乜都齊習帝點處理

最簡單既嘢偏偏冇人做

第一句唔係要香港人死 已經fail
樓主自己去揾習近平當年仲係個官仔嘅訪問 佢明確表示眼紅當年大飢荒點解香港可以係平行時空咁經濟起飛 佢對此係充滿不解同痛恨(某程度上係解釋到點解佢咁focus要搞香港 同放棄以前幾任主席一向嘅温和路線
再者 係中共眼中只有佢地東北人先係自己人 西藏同新疆佢哋幾時有當過係自己國民去處理？ 再加上就算係自己人 64已經証明咗都係可以趕盡殺絕 更何況香港咁嘅外族人？ 唔好再幻想係中共底下會有一線生機啦

難得有人開PO講
我都講下

我見好多連登仔成日當共產黨係廢物，笑人咩小學生
態度十分輕敵
我自己對佢地做既決定愈來愈唔理解，因為強硬到自損都堅持強硬
可見佢地係不計代價 (人民) 去達到目標
同埋佢點計都係全球第二大經濟體，有一定實力左右到外國
可幸係過去三個月唔少外國政府都醒左少少 去中國化去全球化in the progress

但唔該，作為香港人。唔好再當共產黨係傻係廢物，都唔好仲一心自己大條道理怕咩去行事
而家支共, 國安, 黑警，係會冇血性地殺人，送人中，不見光地處理人。

你想話佢廢? OK, 大家滅到共先真正講呢句說話，到時對番牆內人笑佢地又點話??

仲有香港人

其實人多係做比外國睇

我又嘗試下用佢嘅原句表達嘅意思發展落去幫佢兜:

佢阿爺9歲果陣比共產黨鬥死咗

不過佢阿嫲是指腹為婚果啲，所以就算阿爺死咗都在之後照過堂 (冥婚)。 成為阿爺果個家族嘅一員。

由於要繼後香火，所以最後借種生子。 用阿爺個名和阿嫲個肚生咗佢老豆出嚟。

所以佢自己先可以出到世，而又知道自己阿爺在9歲時就死咗。

成件事最偉大同犧牲最多就係佢個成功傳承咗家族嘅阿嫲。

大家覺得呢個兜法合唔合理?
俾個正評睇睇

補返句， 我知條友係假膠。

不過都好想兜

外國一早知 成年點都知

佢地要玩帝制

好簡單
一人派一層樓就得
包廿年內再無後生反你

成日話要俾外國知 有影響力嘅外國勢力咪一早係佢confirm出國安法嘅同時回應緊囉 話要有noise俾人知根本唔成立 因為人地早過你有noise 係當日半夜就出咗聲做野啦 尋日出去事實上除咗發洩/表達自己嘅不滿 係無某何實際較過

唔明點樣走唔到 台灣 澳洲 英國肯出手
咁土共係咪要關閉香港既機場 禁止聯繫匯率 禁止兌換美元？
我真係唔怕食草唔怕窮啊 反正有12億人陪我

個廣告係咪講緊香港人

而家先黎鎖國就大條道理開戰，而家大把外資外國人係支國，淨係用禁錮別國國民個理由都夠做

Push

希望警方宣佈持有bno= 違反國安法

其實我想知咩叫韭菜

其實阿強哥講得出6億人月入1000嗰陣
你都知道好多人到今時今日都係食緊草
真係頂唔順嗰班只係富有嘅紅二代/企業佬
所以呢點你真係唔使同佢擔心
搞多次文革批下批下就個個都冇問題

真係唔識㗎喎

所以咪去做英國人囉
我係英國人呀hi

唔走既想旅行既 快D去 遲下唔係你話想去邊就去邊

我提提你地 中國人從來都冇出境自由 我都好肯定英

國咁做 中國會係短時間內公佈所有香港人除非獲批

准 否則不得離境 唔好而為冇可能 其實一路都放緊風

愈多國家話收香港人 中國就愈係會反抗 唔比香港人

走

韭菜成熟就會比人收割 割完又會繼續生長
你覺得似咩

啱 無錯 但香港係同外國有直接利益
如果全民食草捱到嘅話 佢唔洗做咁多嘢

香港人

戇尻，你憑咩覺得自己了解共產黨？信唔信共產黨其實搞咁多野其實只係想屌你屎忽，你俾佢屌一獲就救到香港，仲唔快啲犧牲自己？

1999

乜宜家佢地敢反抗?

如果要臣服/順民，又唔介意付出既，全民上樓，唔放新移民落黎，已經搞掂，唔需要用北風，用太陽就得

//極權最大目的係保持權力，而唔係經綸濟世，實現政治理想。極權底下，平民只係工具，發展經濟，人民受惠呢啲只係副產品；大把極權國家乜都唔理，只掛住剝削人民。

好多人成日話：「中共做嘢唔講理性。」晚清强弩之末，慈禧仲敢向11個國家宣戰，難道又理性？極權，就係任性，可以犧牲一切可犧牲嘅嘢。//

以前仲有風中追風blogger有講開反送中

真係in9仔黎

上面班人唔係咁諗姐
但比人逼食草 佢地敢反抗咩
一早敢反抗就唔駛搞到今時今日連強拆都反抗唔到
你話有d大陸人反抗起上黎仲癲 然黎呢？個結果係點
烏坎村既最後已經有目共睹
成日心諗佢會自爆實在不切實際 北韓咁既款都未爆啦

你唔好咁啦

一直都咁覺得
皇帝自己有錢咪得 理西你班窮人

我老母阿爺都係畀人鬥死
依家奶到flipflip聲
唉

人同錢佢都要，sorry

應該喺，佢阿爺喺佢九歲嗰時鬥死咗

但你又知唔知共產黨係吃軟不吃硬？

睇Dark

死五毛連講句國民黨都要自我審查

共產黨係就算自己損一萬，都要格硬打人五百
打到人地少少都覺得自己好撚威，理得自己已經七孔流血

Well say

玉莖

攬炒左完自己再攬炒人地，Genius

人地可以食十年草，你得唔得先？

走唔到嘅，生生世世教育下一代，同支共嘅深仇大恨不共戴天，支那最好祈禱自己永世繁華穩定，以後哪怕只得一絲機會，都會即刻企出黎反對呢個滅絕人性嘅極權政體。

太睇高佢地喇
佢地如果知有人反肯撚定篤灰俾領帶自己攞著數

比起要錢同要地
奴隸依一個目的先真心仆街

香港人要臥薪嘗膽
有排捱

咁多利益關係，而且又有左膠大愛阻頭阻勢

香港人最叻走佬 有能力就有生蠔食啦

屌你而家先知？自有大一統觀念（秦始皇開始)以來一直都係啦，共產黨之前個國民黨都係一鳩樣，總之你班仆街就係被統治者，佢地就係統治者。

肯定佢死先囉
我有信心

點計支那聲稱農業大國，但豬肉大豆米全部都要入口先支持到內需。你一鎖就無得再出去偷技術，真係即刻可以退返去大躍進。但如果上面班支那人連要食草都唔反，我只可以話支那人奴性真係入哂dna

行開計劃經濟既人係唔明自由既意義

而自由本身係有一種不穩定因素係度

真心個三千幾年帝制同家陣支那極權係一9樣，支那人比人管左幾千年，就算推翻一個朝代又下一個，換湯唔換藥，loop左咁撚耐，入哂dna ，淨係做順民聽黨的話，刁主席是我心中的紅太陽喇，偶有小部分思想進步少少嘅反抗又有咩用，不成氣候

笠水狗

同永遠將錯就錯，明明揀錯option 但為左面都要死行落去永不認錯，自己自掘墳墓

錢 人 技
我全都要

唔係話香港人敗走咩 彩佢都攞曬 仲想點？

點解你每次comment上面都係深紅之王？

笑撚左，屎就有得俾你食呀吃你老母軟

發夢喇你 你依d咪恐怖主義囉
罔想全香港人都想同中共二活一
就搵全香港人陪葬
就算係你地黃絲都唔係全部都係焦土派喇
咁鐘意Teamkill攬炒埋自己D淺黃
咪就係你地追求既偽民主囉

佢之所以要咁做 係想制造下一批佢既支持者啫，佢做既事本身就錯 但正因為有批洗左腦既粉紅撐佢 先可以將件錯既事演變成所講既民意

9×9會低下階層為咗餐飯可以同你打餐死

放心佢哋唔係為咗咩民主自由佢哋為咗自己生存好似動物打交咁

P牌仔，又哂左個ac

又係依句
個Ac係你地眼中好珍貴咁
好搞笑

岩呀 我地宜家既責任就係將星星之火 變成燎原火

又話留島唔留人

點會唔驚
你當十四億咁好控制
水能載舟 亦能覆舟

攬炒班仆街經濟就會出事

大陸人多聲大一人一句都好撚大鑊

以芝麻人質素
就算哂幾多錢整幾多鍵盤戰士出嚟
都冇可能好似北韓咁全民皆兵齊上齊落

衝出黎柒

問題係國際無想像中決心咁勁

蘑菇仁是芝麻的

source

係全部都要呀！

左膠當道 加埋錢銀利益

最近睇緊本書 其實毛澤東發動文革好似係要革命 係要打倒其他政敵 但最後都係要返返去鞏固一黨專政

順返住個時鄧小平都係做呢樣野 做得更加強硬
之後個d 全部都係咁

你揾飯民李柱茗幫你同公產黨deal 一 deal 睇下國安法有冇得cancel

我係P牌仔都覺得你柒

其實有咩問題
9歲前生到佢老豆咪得
8歲我已經識射精

點解要搵？你覺得我會想cancel？好明顯我唔係你班智障既同路人喇 睇得岀你有閲讀障礙 俾條骨頭你條智障狗返你老母個臭窿到咪岀黎獻世喇 智障仔岀黎做炸兩

打左十個字原來只係想話我柒
果然係智障

Mon po狗